# Galego para nenos

Este proxecto e sen ánimo de lucro.  
A idea e fomentar a aprendizaxe da lingua galega entre os mais pequenos.  
Polo de agora pódense descargar contos en galego en formato [mp3](contos_en_galego/mp3) ou
en formato [ogg](contos_en_galego/ogg).
